可唔可以唔好用「玩」呢個字

今日轉場喺車廂聽到其他手足話而家去邊去邊「玩」，我係隊友聽到都覺得un耳，何況其他乘客？人哋真係以為一班廢青出嚟堵路惹警犬係食飽飯無事做搵嘢「玩」

用錯詞啫
去邊「行」好唔好啲

有咩問題，之前去元朗都係旅行

用詞係有啲負面